沒有我的日子，你還好嗎？

無左你，係我自己拎嚟。但我無左你嘅日子真係好難過。每一日訓醒，同你講早晨，我就坐車由屯門坐車嚟寶琳，去到樂富站叫你起身，嚟到你門口等你，陪你成日，我自己夜晚坐車返屋企途中你好多時已經覺得攰，我都唯有被逼係車上同你講句早抖，然後繼續自己返屋企嘅路程。就這樣嘅生活都快2年。呢兩年我可以肯定我係每一日我都送你返屋企，即使你點趕我落車，自己上車先，我都會去到某個位搵返你送你返去，因為我知你好需要我。
唔知道你無左我嘅日子係咪都咁難過，定覺得好自由。你可以成日落Bar同唔同嘅異性出街，無束縛嘅生活唔知你享唔享受呢。唔知你每一日去到門口，無人抱你返屋企你又習唔習慣呢。好似都係得我唔習慣........

很好 唔好再煩我了

出軌偷食自己攞嚟唔抵可憐

你冇咗我，會唔會開心啲
我唔會再迫你講早晨早抖啦
唔會再喺你面前頹，要你氹
唔會要你改，話你、同你嘈
你有你嘅自由，我有我嘅社交
係咪就係你想要嘅結果？
唔需要顧慮我，你係咪比較快樂？
今次我係咪真係要狠心啦？

心聲

一定好

以後唔好再玩火

巴打 你真係同我男朋友好似 我本來已經停左眼淚 但我睇到你個post 我又諗翻起同佢一齊走過呢2年 佢幾乎每日都會送我到屋企樓下 睇下我走 又成日陪我翻學陪我上堂 我真係好掛住以前可以依賴佢嘅日子 佢知我鐘意飲天仁茗茶 有時佢會專登搭車去買 然後再去接我 我真係好傻 傻到失去左先識珍惜 我好愛佢 但佢已經唔愛我

睇住我走*

知佢中意食Kinder，成日Kinder比佢...
可惜我之後都無機會買Kinder啦...

睇個post 好熟口面 原來17日前

又係你 Hi巴打

分完我都有買kinder 不過送唔出了

每次送EX返屋企／搭車
我都會企喺度睇住佢走

我都有買啊，掛左係佢屋企門口。有無丟去垃圾筒就唔知啦...

我會出Lift嗰陣抱佢去到門口 睇住佢入屋先走

我以後都冇機會再見到佢拎住杯天仁茗茶喺樓下等我喇

香港long d 送到佢返屋企門口
bye bye 係咁回頭望
無機會了

我都係Longd 兆康 寶琳
落到去仲會望佢屋企個窗